集思吹水:求如何應付跟蹤狂藍屍(純吹水)

例子:大波man煩到你燥式直播，七人車跟gphone圍gphone

真係無乜好方法，所以都唔敢放時事台講

小弟只有一個小建議，全民action cam
雖然無乜用，但最小人人都可以幫手影到啲嘢！